[力場開啟] 天文台料今日改發8號風球機會低

天文台在下午12時40分發出3號強風訊號，

下午1時，熱帶風暴艾雲尼集結在香港西南偏西約330公里，預料向北或東北偏北移動，時速約10公里，移近廣東西部沿岸。

按照現時預測路徑，艾雲尼今日與香港的距離會保持在300公里左右，其雨帶會為本港帶來狂風及大雨，預料今日改發8號烈風或暴風訊號的機會較低。與艾雲尼相關的外圍雨帶在未來一兩天仍會為廣東沿岸帶來狂風驟雨。

大交合

凌晨掛朝早落，誠哥退休都要叫大家聽日準時返工

Ric柒首次使用力場

聽日咪8號囉

聽日必然係8號

八號八號！